之前非禮女學生被拉 頭先判咗刑

判咗無罪釋放...
我本身都以為衰硬
但法官同陪審話 我第一次接觸佢嘅部位係胸部
摸中波先 之後原來強姦埋佢都唔當犯法
原來有條咁嘅法例...

真係得喎... 啱啱試咗無事

你都係摸中波先就冇事？

呢到有好多潛在強姦犯

知唔知咩叫判刑

勞資糾紛定係比條女metoo？

中波就得啦

冇罪判咩刑

法官係痢迷先冇事咋

我呢啲波牛 文盲嚟

原來係利迷法官先會判無罪...
佢今日個語氣肯定到 我以為真係有呢條法例
原來佢9up

人型蜈蚣 ready ?